比老母開左我封信見到我去reenex做treatment

嚴格嚟講唔係reenex寄信比我
係aeon寄嚟
因為佢早過我返嚟 所以收左信箱啲信 見到我分期幫襯reenex 然後屌鳩我
屌我真係好想喊 當初我簽完都好撚sad 我仲要係學生 冇乜錢 依加分左18個月 $400/月 嗰陣話因爲我幫襯dermes所以送個reenex free treatment比我 上到去係咁sell我 我想走 佢就係咁幫我砌到張單有咁低得咁低 但自己又真係想改善某啲問題 所以唯有抱住每月比$400都負擔到嘅心態去面對
屌 但啱啱返到屋企就比老母屌 其實我已經接受左 係我老母接受唔到

聽媽媽話啦，好明顯你媽媽都覺得你整都多餘

7200蚊有咩好鬧 孭得起自己比
不過依啲野下次事先商量下先
好容易開左個頭就收唔番

係呀 佢話生到我咁靚點解做treatment
但我黑眼圈好深好深
同埋就係因為靚先要更加珍惜 老左就冇機會珍惜 好似係...

唉 佢都係咁樣講 但嗰個moment會覺得唔想比老母知 因為佢一定反對我做

我老母打左去reenex投訴話搵manager 但人地話因間先打比佢覆佢

明既 重係有野想改善
簽左就做好佢 同埋孭番條數
最緊要同屋企講清楚點解想做
同埋唔好咁易再比佢sell到

知道了
同埋我老母又屌我洗錢洗好多
我忍唔住喊左
話我入左U之後好大壓力所以不停買嘢
尤其係10月11月嗰陣 仲有同佢講我之前唔敢話佢知自己兩份功課攞C

功課拎c又唔係final grade，功課咩grade都要同老母講 幾歲啊

係呀 我老母好鍾意問我啲功課咩嘢成績

你呀媽唔係好識相處

講完自己大壓力 佢就屌我話唔通鑊鑊有壓力都要洗錢咁話喇喎？ 又話自己冇比壓力我 見到我用功過讀asso嗰陣已經好滿意
屌 咁我對自己有要求唔得架？一味叫我認命 好矛盾 細細個就叫我唔好同差過自己嘅人比 依加就叫我睇下其實有好多人差過我 又話我追星又盛 屌 我一年見得我偶像兩三鑊 佢地有綜藝我都冇時間追嚟睇

屌 叫撚左老母咪撚同老豆講 老豆一返嚟老母就同佢講

on9婆

會唔會太年輕了

你係唔係好靚啊
靚做咩都係岩架啦

屌 明明老豆未返嚟前佢仲話如果老豆知左呢件事就激撚死 點知...
佢地兩個諗住聽日踩上Reenex

同你一樣
我join gym 4年7千幾
屋企知左又係煩到抽筋
利申year1

去學校gym room啦

Pmed

7200做邊隻？cps?
利申 之前做reenex

其實我本身已經接受左要比嗰筆錢 但係我老母想要求取消個service 我驚他朝一日屋企比人淋紅油

我好明呀
佢地啲sales把口好叻
我都係咁入左會

樓主中學係咪讀x季x?

HGF+冷凍光學膠原自生療程

不是

想問你幾大？
你屋企人好似仲當你小學雞咁管
講真 reenex呢間野淨係識sell 做treatment愈做愈衰
半年內可以轉4-5個美容師（因為辭哂職）
你每去一次就sell你 你一唔join新plan就幫你hea做
祝你好運

其實有用咩 約都簽左
美容狗點會咁順攤有人話退錢就退比你
彩你都有味啦仲要你只係一個學生

仲要你情我願咁簽
你爸爸媽媽有無諗過你之後會俾人hea做或者點
好似太當你小朋友

2字頭了 我父母仍然唔准我夜歸 我亦未試過喺人地屋企過夜 我洗錢買衫減壓就屌鳩我 老老實實 我又唔煙唔酒

真定假膠呀

當時我都唔太情願簽 但我依加都已經覺得冇乜嘢 買少啲衫咪得 點知搞成咁

啲錢係你自己返pt搵
定係佢地畀你嘅零用？

好on9喎 咁大個人 成件事係你自願消費 你老豆老母當你比人呃咁做乜

其實唔好話hea唔hea做啦 我真係驚比人淋紅油/其他嘢 有我公司同屋企地址喎大佬 定係我諗多左

Pt

我真係好驚咁搞法更加危險咋...

自己既錢關佢地撚事

你幾多歲呀 18歲之後關佢鬼事咩

幾時教訓下我呢個傻閪

因為讀書係佢地比錢 macbook係佢地買錢 blah blah blah 佢地就係咁樣諗

樓主阿媽係咪唔比你拍拖
去邊都要check住啲人

中學嗰陣唔比 我都照拍 不過寧願冇拍到
夜晚出去10點就催我返屋企
F6個個grad trip都自由行
我同啲friends比佢搞到要跟團 柒到仆街

我咁撚dry 搵下ptbf嚟幫襯好似實際啲

唔係中產啦 最多咪小康

收聲啦

我又唔覺佢地有錯嘅 咁父母同仔女睇法唔同都係好常見嘅現象嚟啫

冇錢去咁遠 唔好意思

reenxx呢間野真係
係fb 登記左免費做treatment, 上到去我話自己係學生同無返pt, 佢可能覺得我比唔起錢做佢d treatment, 直情連第一次都唔比我做，叫我走
即係佢係心諗要我有錢買佢d package先free第一次比我

講堅
搵次爆一鑊金既比兩老睇
唔係一世你都係hypercare

我屋企舊時一q樣 勁嚴 勁大壓力
上左u 我記得有幾次反抗 爆左n鑊
佢都管唔到咁多
到後來自己學識manage自己耐左佢地就放手
加上而家搬埋出去自住更加少理

好溫室小花feel
樓豬仲細個就聽吓媽媽講啦

其實我唔係幾明你點解要stereotype我做似係想搵錢盡早搬出去住嘅人 我喺呢個post度明明冇講過關於呢方面自己嘅諗法 老老實實我好愛我屋企人 但好多事上都會有磨擦 e.g. 年初一晚旺角騷亂 而且就算我喺reenex呢單嘢上不滿老母拆我信 左右我點樣洗錢 同買macbook呢啲事係兩件獨立嘅事嚟 同埋其實我嫁唔出都冇乜所謂

我都唔想做小花... 每次夜返老豆都堅持接我 我唔知點報答佢地
今日喺街聽最好不過嘅時候諗起屋企人有啲想喊

如果係洗啲自己賺嘅錢有乜問題
一個月四百姐
不過拆你啲信就唔係幾好

女人貪靚係正常喎，負擔到未OK

之前仲試過開我銀包 見到我同當時男朋友嘅即影即有

我都係咁諗 但係件事已經轉唔到彎了... 其實我好驚 只能喺度分享下 同呼籲大家唔好太易被說服

既然我都冇諗過搬 你喺度提出呢句嘅意思係乜嘢
我係on9我都認呀

樓主好可愛 不如pm我膠個朋友囝

Mk仔

屌你呀 我真漢子

其實我係想提醒大家唔好立亂join呢個機構嘅study tour

同埋同friends去旅行呢個suggestion我覺得幾好 不過唔代表你講嘅其他嘢都係啱 希望你將心比心 謝謝你

中乜產呀應該係公屋老豆老母講蝗語又唔識教個啲 買多少少嘢就嘈嘈閉

岩 如果唔反抗就只可以接受
如果係我老豆老母咁樣咩都唔問格硬拆信/其他唔專重私隱既野我一定出手打

錯了

唔係住公屋 老豆係香港人 老母就真係N年前大陸落嚟嘅 不過唔係啲貪乜嘢福利嘅人 溝通係用廣東話 識唔識教我唔評論 不過係太過保護我

有幾靚女,post 個輪廓睇下

呢個問題好難完美地處理
一嘈就話佢地年紀大 病痛多 我都仲要咁不孝
唉 咁的確係事實嚟 我都嘗試緊講嘢溫柔啲

雖則我覺得4舊水大學生點都負擔到
但如果因為黑眼圈走去做treatment
umm 祝你好運

其實除左黑眼圈同想脫毛 冇乜嘢想改善了

你確定你真係一個大學生？

可能我真係冇資格做大學生

你返咩pt?
你屋企人又會比？

零售 佢地有叫過我唔好返 話影響學業

咁搞笑
樓主屋企比你既錢/伙食夠夠你食得飽
如果唔夠既話其實返pt好正常

自
不過好多人屋企比錢食得飽都會搵多少少零用
當然學業個陣就要manage好d時間

佢地話可以比零用我 不過我唔肯 我覺得份pt都返得幾開心 係攰左啲咁解
佢地唔比我上門幫人補習 不過我都廢事誤人子弟啦...

真心遲早被人呃一次勁嘅

呢次咪最後一次

樓主好似我細妹啲中學生朋友
我覺得你當初自己自願簽咗份約 人地無揸槍逼你
如果你當時唔想應該要狠心啲拒絕
既然你簽得依份約 你就要付返後果
而且你有返part time 400蚊一個月其實係負擔到
依家簽咗又話打電話去投訴又話要踏上門要人退錢
我覺得做得好肉酸 仲要父母幫你去追討
說服老豆老母 睇開啲 錢無咗咪再搵過 今次當買個教訓
同佢地講叫佢地今次比你試下處理 搞唔掂先再問佢地意見
你唔自己試一次 永遠都會係溫室小花
永遠有事都會不知所措淨係想喊

我今個星期join左dbp 個plan，每個月俾245還兩年，都係脫毛，大學生黎講付擔到ge,不過第一次分期點都有啲心upup

唔講以為係中學雞
比老母屌兩屌就喊、比sales sell兩sell就中

不過有樣嘢同你一樣，就係老豆老母好鍾意管住晒要十點前返屋企同講：「你而家咁後生、皮膚咁靚，唔駛用護膚品/化妝/bla bla bla都得啦」

十點前返屋企：我記得大學果陣year 1抗爭咗成年先抗爭成功
扮靚：我記得我講咗句：「而家唔扮唔通五六十歲先嚟扮咁嘔心咩」之後我老豆就冇再提

我都係過來人，大學生就應該要獨立，用吓腦咩係需要、唔好再on 99

共勉之

傻仔

佢冇搵枝槍指住你，又冇搶你信用卡，牛唔飲水啊

黑眼圈

當自己明星麼，咁低B我係你老豆都開你苞啦

蠢撚到隻豬咁
俾人呃仲乜撚野自己已經接受
俾人強撚姦左你會唔會話自己已經接受呀傻閪

咁唔一定要當自己明星先做treatment嘅
不過reenex出面sell到仆街仲要唔係特別有效 雖然覺得上面有條垃圾講野好撚難聽又ptgf又盛 但樓主你自己都真係幾蠢
每個月$400 唔係話好多但都要睇下值唔值得畀

btw block柒上面嗰條友啦 嗰啲當全世界女人都係ptgf係雞嘅毒撚真係好撚煩

不過難聽啲講句好難怪你父母仲管到咁嚴 你咁大個人都唔識做下research 唔識企硬...
但拆你信真係好唔尊重

靠FREE利誘推銷產品九成都係SELL多鳩餘兼over price既野，等於叫你比錢佢地袋，不斷loop又換人推銷係想你冇時間慢慢諗一下子決定去PAY一大舊錢，利用你唔想比人睇到你比唔起錢執執自己既心態，當然呢D推銷手法係合法而且卑鄙，記住提醒自己錢係你自己辛辛苦苦賺返黎，無理由聽幾句閒言閒語講兩講就送一大舊錢比人洗，D仆街SALES唔係幫你，只係想賺你錢，分佣，所以就做到成隻狗咁乜柒都UP得出黎跑數，呢D SALES唔屌柒佢都偷笑，你仲送錢比佢洗，你老豆老母有咩可能唔屌你

諗起我老母以前都係咁嘅性格
甚至到f.3-4都唔俾我出街
我問過佢: 點解呀哥細個就可以, 我就唔得?
老母: 因為你係女仔囉
我覺得好唔合理
到f.5 ce 完
好似自爆咗自己係老人家添
我覺得唔可以再咁溫室小花
同老母傾完不果之後,
我日日就咁一句話出街就秒速走出去
再加上我呀哥又睇唔過眼, 直情屌我老母過份溺愛
久而久之, 老母就話都廢事話我

講返你
我覺得你都要嘈一次大大獲
當然你要有合理少少嘅point, 我唔知你老母仲有冇咩唔合理嘅暴政啦
reenex 呢啲, 俾我都屌柒你

旅行呢啲, 佢話要你跟團咪同佢講跟團囉
實際上係咪跟團, 邊撚個知
返到嚟搵次佢心情好嗰陣, 同佢解釋返其實冇跟團, 但你都冇穿冇爛返嚟呀
俾多啲實證話俾佢知, 你大個啦

簽左aeon借曬錢比曬reenex都唔使諗可以取消番
利申：女友係reenex， dermes總共洗左差唔多十萬
不過啲療程都算係有用既

我都係呀屌
突登出到咁遠
之後去到同我講話做左第一次要做哂成個療程斷尾咁
但我學生冇錢
跟住佢就free個次都唔比我做

喂
每個月400食幾次貴啲嘅飯都食咗去啦
平時補下習做下 pt
乜都抵得返啦條數

7200 就好似講到條數會跟你一世咁

第二
樓主你成年㗎喇
你有冇覺得老豆老母仲用呢種方法對你好有問題？
咩 grade 又要知
去邊又要知
買咗乜又要知

中肯
拆信真係好唔尊重，
呢個係你媽唔岩

不過睇呢位絲打的留言同描述既行為，
又真係好難怪佢父母咁擔心佢既

一個月四百幾有幾多呀
樓主自己搵錢做treatment到底問題係邊
好過用黎買化妝品, 起碼真係皮膚好而唔係易容

我覺得你父母呢家野, 你當然要孝順佢地
但係盲目咁順從唔係叫孝順 始終呢個係你既人生 試下傾傾唔到就爆佢地一次

戇鳩仔，做占落體育館啦柒頭

講得冇錯

黑店到咁都join

冇啦 依加比我自由行 係嗰次唔比

on9

其實佢屌我買plan唔係觸發我喊嘅地方 而係其他事 獨立呢家嘢我都想呀 但天時地利人和都唔允許 e.g. 大家都知薄大嘅呵唔係話想入就有得入吧

其實我以前成日都同佢地嘈 大事e.g.當初揀讀asso 唔retake都嘈過 小事e.g.開我銀包/偷睇我手機都嘈過

我唔係fb登記 係因為我有做dermes 佢打電話叫我confirm下咩時間得閒做reenex free treatment

唔係我想追討 係我老母想追討 我制止唔到 唔知點做 所以先開post

人地打開門做生意, 你又係明買明賣, 你老豆老母上去做咩......
同埋拆信呢下野真係好唔尊重...

我啱啱都有再同老母講 但佢唔聽

其實就算上到去追討都好難取消個plan 你情我願嘅嘢 到時一定好尷尬

係呀 我啱啱都同老母咁講 佢唔聽

你以為住hall就好獨立咩

其實你呢個唔識反抗嘅性格唔啱住hall
戔玩hall 玩到gpa 唔過2跟手比人dis con
對現況不滿又唔肯改變就聽比人洽㗎啦⋯⋯

樓主 係港大妹？

其實同平輩處事我就好多意見嘅 不過如果我有得揀我又唔會住chur到pk嘅傳統呵 同埋我都prefer龍華多啲嘅

買野唔可以俾老母知 我有正職 但買下野都俾人依依水哦哦

我認同...

但你個treatment唔會last到18個月咁耐架喎
頂晒龍咪做一年
係呢段時間我做sales既話都sell多你幾次啦

同埋rennex同dermas呢間野得個貴字
想唔hard sale要撞手神睇下個治療師人好唔好
部機又舊過人

我諗過脫完依加個plan轉銀座

銀座係彩光黎架喎
脫到2046

以前上去拎件PRODUCT俾個SALES煩左3個鐘
最後緊守銀包走咗

銀座垃圾黎 真係唔好去 脫毛黎講其實Dermas算係咁架啦 起碼總之一定脫到你無哂為止 雖然貴好多 好過比完舊錢仲要去第二間

冇激光架？賣廣告賣到咁行仲以為有返咁上下

銀座ok喎

我見脫毛post都有人讚銀座先考慮下咋

銀座真係OK 喎 不過要兩年內一條毛都無就難d 會有幾條好細條既毛 要好近先見到 不過佢有半年一度保養 我自己都滿意 dermes 就好似兩年就無

我明白樓主上到去reenex 係好難緊守銀包既 因為見你唔多願意就開始惡意攻擊 話唔係幾百蚊都拎唔出呀嘛
我個陣就話要還grant loan 個個月3000蚊搞唔掂 又話信用卡無limit 分期 煩左我個幾鐘先走得

o條撚, 佢得六次 介要兩個月先做到一次, 之後講咩保養係講緊半年一次
次次唔同治療師做, 佢係完全唔理你個效果點, 是但做完六次收工個種 脫左成年, 六次啦, 係少左 但係唔係無哂個下先火都黎 而家搞到要去返dermas再脫返 又比多筆, 屌 做三part 無一個位清得乾淨

一打膠轟落銀座度

dermas 我脫大part做左四次已經無哂咁濟不過真係好撚貴

好心冇心做就唔好登記埋d咩試做，團購啦
我做呢行話我臭雞都係咁講，公司出得呢d promo係想搵potential customer而唔係上黎搏大霧R平facial做既垃圾客
dermes d鋪全部唔貴唔租，有d仲要有埋海景睇，你唔係以為試做或者收你一百幾十會圍到皮下嘛？
你入得個門口就預左比人sell啦，又想搵著數又想好服務，你當人地開善堂架？ 予其服侍d冇錢收既客點解唔哂心機服侍d有單開既？美客院唔係地鋪啊，唔係你入黎打個白鴿轉好似sales咁由得你，我地要服侍你架，冇心做唔好入黎哂大家時間好過啦

再講有d以為自己好精以為唔帶卡就冇事，係啊錢攞唔到啊但仲大把方法玩你，好人咪閪下面冷言冷語hea做就算，仆街d加料落你個facial聽唔少啦，冇做到你敏感咪算你好彩囉，你訓得上張床人地鐘意點玩你都得

Medilase好似仲貴

同我老母一樣
btw join左medilase 三皮

屋企人有屌鑊你？
我老母叫我脫埋唇唔好再脫其他位...好想脫四肢 學生價又平好多...

$400一個月姐

Medilase 而家貴過Dermas 啦咩
利申 多年前一次過full pay dermes underarms + medilase full arms+full legs+full face+送手指
趁學生價抵好多

你整,冇改變
你唔整,多幾千蚊用
我係你老母都屌你啦
有時間去整容執外表,不如好好培養下內在美

咁都叫整容？

Medilase 應該係貴啲呀

唔敢再去啲咩$199 $299個啲